# Изучение фрагментов

---

В ветке `use-back-stack-entry` используется передача параметров между основным и диалоговым фрагментами через NavBackStackEntry. 

В ветке `use-fragment-result` используется передача параметров между основным и диалоговым фрагментами через FragmentResultListener.